求黃店岀機

手足有無推介？

推

豐澤？

有無中小店可以支持下？

有無手足自認黃店？？？

你買咩機先

想買 Nokia 7.2
有無咩推薦？ 唔要大陸機

Nokia個名唔係大陸
你要唔要再心思過？